[Master/Visa?]巴和龍運會研究引入新的繳付車資模式，讓乘客在現金和八達通以外，有更多的選擇。

載通國際 (0062) 今日發佈 2017 年年報，其中披露九巴和龍運會研究引入新的繳付車資模式，讓乘客在現金和八達通以外，有更多的選擇。

年報摘要 / 討論：

9成微信支付同支付寶

99%

現金同八達通都唔夠方便？

Visapaywave tapngo apple/android pay算啦
支爆寶又要裝barcode scanner真心覺得煩

sad but true

上車逐個scan barcode

大鑊了

廢老

Tapngo用Master算啦

唔好搞咁多野啦 又多左爭嗌

有機會成架車係區入面兜左成粒鐘都未上到公路

其實Scan Barcode 都唔係問題，個重點係佢Scan完之後仲要等差唔多成10秒

問題係支那宝一定要online transaction 仲要兩部同時online 咁一定慢

同埋QR code 呢 太易會scan 唔到 所以平均時間一定慢

Visa Paywave係最好
不過當將卡過左某個limit 或者Apple Pay android pay 要行online transaction 就GG

可能係paywave呢